%@metapost:4espaceexo24.mp
\compo{1}{4espaceexo24}{1}{
La figure ci-contre représente un cube $ABCDEFGH$ d'arête 6~cm.
\par On considère la pyramide $MEFG$.
\begin{myenumerate}
  \item Décris cette pyramide (nombre de faces, de sommets, d'arêtes;
    hauteur de cette pyramide).
  \item Calcule la longueur de ses arêtes.
\end{myenumerate}
}